馬子仁個樣 .....

做乜尻 有無人答到我

好似死人妝咁嘅

skr

女人妝 得罪左化妝師？